祝天下火車頭中肺炎

屌你老母 第四波爆緊都仲要一路行一路噴
又唔知臭到仆街 鬼唔望你中

G持

肺炎+纖維化實好快死

莫斯科火車頭呢

真係好憎火車頭

煙酒痴住喲病毒，冇咁易瀨嘢

不了 輸錢